有冇人覺得FACEBOOK個稍後播放好煩

可以點整走佢

成日條片睇到最尾個幾秒就自動彈個框出黎遮鳩住

仲煩過AV啲廣告